左線五十telegram 群組

攞人地個牌頭，開自己嘅group都夠膽死

荒城教 教主

荒巴冇過到嚟